要支爆了？ 人民幣對美金 穿7

亞呀喂

加油

係咪代表港紙升緊

兌人仔升左

1:1不是夢

係咪話，一穿7會乜柒信心危機大跌

支爆 指日可待

d人為保值換港元 估計港元有排都唔輸

戇鳩

咩邏輯

無傻啦，中共無曬錢第一個諗到港豬啊換美金啦

trade war 抗高稅咋

但7都唔保

保7係有數計，進口要錢，糧食，原材料，全部都進口就計美金，唔保7睇黎連gpd，失業率都唔會保

想問下到左8會點

相信支那人會加速走資

只有東莞先可以救國
同埋統戰港獨台獨勢力

侵會話中國係匯率操縱國，制裁中國，實現競選承諾
(雖然佢當時係話上台第一日就做)